(台測)回到未來1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事發生在1985年的美國，主角馬帝·麥佛萊（Marty McFly），是一個居住在加州山谷市保守家庭裏的17歲高中生，立志成為搖滾巨星。但馬帝的家庭環境並不那麼好：馬帝的父親喬治（George McFly）是個懦弱的小上班族，常受上司畢夫·譚能（Biff Tannen）的刁難；母親羅蘭性格迂腐保守，看不慣任何新生事物。此時，馬帝正計畫著與女友珍妮佛（Jennifer）於週末時開家裡唯一的破車到湖邊露營...........

2.這次，博士和馬蒂說2015年，他的兒子將發生危機，於是他們來到了科技先進的2015年。原來，馬蒂的兒子小馬蒂·麥夫萊（Marty McFly Jr.）在未來即將因為與畢夫的孫子格里夫·譚能（Griff Tannen）惹事生非而遭受牢獄之災，為了避免這一切，博士決定讓馬蒂化裝成小馬蒂的樣子去阻止這一切的發生

3.在第二集的結尾，馬帝依據博士在七十年前留下的信，馬帝和1955年的博士找到了藏在礦穴中的時間機器。馬帝無意間發現在1885年的博士在寄信後不久就將被殺，於是又乘著時間機器趕往1885年。馬帝成功抵達，但油箱卻不慎破損...

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野